警方宣布終止民陣遊行

玩完
仲有好多人維園未行

痴線 陰招 港共

開佢老母花啦屌

市民元旦新年行街洗撚你班警犬批准
on9

大量和理非濟留

sogo人開始散落黨鐵站

仲有勁多人係後面

話說頭先又有狗開記者會 好似拉咗人
今次又咩理由

等佢怖完防就會開戰